「查警暴 止警謊」銀髮族遊行

從反送中運動開始，政府屢誤戎機，每次都不能掌握最佳時刻去解決問題，反而令到局勢越演越烈！銀髪族曾多次提醒政府要好好地處理問題，但政府卻忠言逆耳，卒令香港社會發展到如斯境地！

正所謂不賢者在高位，播其惡於衆也。

林鄭不單解決不了問題！反而催生另一個更嚴重嘅警暴問題，又縱容警方每日都發放謊言！亦即是說暴力和謊言是香港政府賴以生存的手段！

權力令人腐化、絕對權力令人絕對腐化。這點正正是近月來香港警察魔化的因由！

作為市民我哋可以做啲乜嘢呢？

短期應對方法包括不合作運動、罷工罷課罷市，迫使政府認真面對市民嘅訴求。
長遠應對嘅方法係改變現時嘅政制，香港市民需要真普選！我哋需要一個向市民負責嘅政府！我哋需要一個權力受到制衡嘅政府！我哋需要一個能夠保護市民嘅警隊，而唔係一個維穩嘅工具！

香港每一個市民都應該竭盡全力去爭取一個真正為民嘅政府、更加應該為自己同埋下一代爭取一個有民主、自由、人權與及法治嘅香港！

11月15日 星期五
下午4點：遮打花園集會
下午5點：由遮打起行
終點：公民廣場

不反對通知書申請中⚠️
明明約左今日下午傾，但係警方打黎話取消，因為要出去好忙！

#1115集會遊行
#查警暴止警謊

明明約左今日下午傾，但係警方打黎話取消，因為要出去好忙！

就係要日日chur爆佢地

謝謝你們的付出
祝身體健康

佢地後生嗰陣一定已經為香港為我地付出咗好多，依家社會咁動盪都繼續為我地企出嚟

有無文宣之類

重遊行？過多幾日輸哂，鎗已出啦

耆英

支持

Push

推

多謝你地

組織工會 全面罷工

銀髮加油！